有冇巴打用過tein套EDFC

如題